const data = [
  { stt: 1, question: "Phiên thiên ấn là pháp bảo của ai?", answer: "Quảng Thành Tử" },
  { stt: 2, question: "Khi vân du có thể tìm thấy Định Phong Châu ở khu vực nào?", answer: "Trung Sơn Kinh" },
  { stt: 3, question: "Khi vân du có thể tìm thấy Mạn Châu Sa Hoa ở địa vực nào?", answer: "Nam Sơn Kinh" },
  { stt: 4, question: "Trong \"Sơn Hải Kinh\", ai là người được xưng tụng thần Trung Sơn, mở mắt là ban ngày, nhắm mắt là ban đêm?", answer: "Chúc Long" },
  { stt: 5, question: "Luyện Hư độ kiếp xong sẽ thăng tiến lên cảnh giới nào?", answer: "Hợp Thể" },
  { stt: 6, question: "Trong năm vị \"Ngũ Đế\" thường nói, không bao gồm vị nào dưới đây?", answer: "Thiếu Hạo" },
  { stt: 7, question: "Trong thần thoại, thực vật nào sau đây sinh trưởng ở Minh Giới?", answer: "Hoa Bỉ Ngạn" },
  { stt: 8, question: "Hình Thiên bị chặt đầu vì đánh nhau với ai?", answer: "Hoàng Đế" },
  { stt: 9, question: "Dị thú nào sau đây không phải là một trong bốn Hung Thú truyền thuyết?", answer: "Chu Yếm" },
  { stt: 10, question: "Ngọc Tịnh Bình là Pháp Bảo của ai?", answer: "Quan Âm Bồ Tát" },
  { stt: 11, question: "Câu chuyện Hậu Nghệ bắn chín mặt trời diễn ra vào thời trị vì của vị hoàng đế nào?", answer: "Nghiêu" },
  { stt: 12, question: "Trong truyền thuyết, Tứ Bất Tượng là thú cưỡi của ai?", answer: "Khương Tử Nha" },
  { stt: 13, question: "Chúc Dung và Cộng Công đánh nhau, cuối cùng Cộng Công tức giận đã phá vỡ ngọn núi nào?", answer: "Núi Bất Chu" },
  { stt: 14, question: "Thiên Tiên Kỳ độ kiếp xong sẽ thăng tiến lên cảnh giới nào?", answer: "Tiên Tôn" },
  { stt: 15, question: "Kim Giao Tiễn là Pháp bảo của ai?", answer: "Tam Tiêu Nương Nương" },
  { stt: 16, question: "Trong truyền thuyết, ở thời kỳ Hoàng Đế, Phi Liêm là tên của vị thần quan nào?", answer: "Phong Bá" },
  { stt: 17, question: "Dị Thú nào sau đây được gọi là Nhân Diện Thú?", answer: "Sồ Ngô" },
  { stt: 18, question: "Trong game, Li Vẫn là Dị Thú hệ nào?", answer: "Hệ Côn Bằng" },
  { stt: 19, question: "Trong 'Tây Du Ký', Bích Thủy Kim Tinh Thú là thú cưỡi của ai?", answer: "Ngưu Ma Vương\nThái Ất Cứu Khổ Thiên Tôn" },
  { stt: 20, question: "Dao Trì dùng tổ chức Hội Bàn Đào trong truyền thuyết, nằm trên ngọn núi nào?", answer: "Núi Côn Lôn" },
  { stt: 21, question: "Dị Thú nào sau đây thuộc Hệ Yêu Khuyển và thuộc một trong Nhị Thập Bát Tú?", answer: "Sói Khuê Mộc" },
  { stt: 22, question: "Trong câu chuyện Hằng Nga Bôn Nguyệt, ai là người đã ban cho Thuốc Bất Tử?", answer: "Tây Vương Mẫu" },
  { stt: 23, question: "Hóa Thần độ kiếp xong sẽ thăng tiến lên cảnh giới nào?", answer: "Luyện Hư" },
  { stt: 24, question: "Rồng sinh chín con, dưới đây con nào không thuộc trong số đó?", answer: "Ba Xà" },
  { stt: 25, question: "Trong \"Sơn Hải Kinh\", khi lũ lụt, ai đã cướp đất để đắp đê cứu lũ?", answer: "Cổn" },
  { stt: 26, question: "Pháp Tắc Thiên Đạo nào sau đây không thuộc Ngoại Thiên Địa?", answer: "Thái Hư" },
  { stt: 27, question: "Pháp Tắc Thiên Đạo nào sau đây thuộc Ngoại Thiên Địa?", answer: "Mạt Vận" },
  { stt: 28, question: "Cây nào sau đây là biểu tượng của sự trường thọ?", answer: "Xuân" },
  { stt: 29, question: "Trong game, Lục Ngô là Dị Thú hệ nào?", answer: "Hệ Bạch Hổ" },
  { stt: 30, question: "Trong game, Thổ Lâu là Dị Thú hệ nào?", answer: "Hệ Hung Thú" },
  { stt: 31, question: "Chuông Đông Hoàng là Pháp Bảo của ai?", answer: "Thái Nhất" },
  { stt: 32, question: "Trong thần thoại thượng cổ, dị thú nào dưới đây được truyền rằng dưới trướng Thủy Thần Cộng Công?", answer: "Tương Liễu" },
  { stt: 33, question: "Trong ba vị \"Tam Hoàng\" thường nói, không bao gồm vị nào dưới đây?", answer: "Nữ Oa" },
  { stt: 34, question: "Bảo Liên Đăng là Pháp Bảo của ai?", answer: "Tam Thánh Mẫu" },
  { stt: 35, question: "Pháp Tắc Thiên Đạo nào sau đây thuộc Nội Thiên Địa?", answer: "Quy Nhất" },
  { stt: 36, question: "Trong \"Sơn Hải Kinh\", Tinh Vệ là con gái của ai?", answer: "Viêm Đế" },
  { stt: 37, question: "Pháp Tắc Thiên Đạo nào sau đây không thuộc Nội Thiên Địa?", answer: "Hơi Nước" },
  { stt: 38, question: "Ai được gọi là \"Thần Nông\"?", answer: "Viêm Đế" },
  { stt: 39, question: "Trong truyện Tinh Vệ Lấp Biển, cô ấy muốn lấp biển nào?", answer: "Đông Hải" },
  { stt: 40, question: "Dị điểu nào sau đây thuộc một trong Nhị thập bát tú?", answer: "Tất Nguyệt Ô" },
  { stt: 41, question: "Trong hành trình Trục Nhật, Khoa Phụ đã uống nước ở nơi nào?", answer: "Hoàng Hà" },
  { stt: 42, question: "Khi Vân Du có thể tìm thấy Huyền Băng Phách ở Địa Vực nào?", answer: "Bắc Sơn Kinh" },
  { stt: 43, question: "Li Vẫn được mở khi Khu Ấp đạt cấp độ nào?", answer: "13" },
  { stt: 44, question: "Dị Thú nào sau đây không thuộc một trong bốn Linh Thú?", answer: "Bạch Trạch" },
  { stt: 45, question: "Trong game, Họa Đẩu là Dị Thú hệ nào?", answer: "Hệ Yêu Khuyển" },
  { stt: 46, question: "Trong \"Sơn Hải Kinh\", Đế Tuấn cùng người vợ nào sinh ra Thập Nhật?", answer: "Hi Hòa" },
  { stt: 47, question: "Trong truyền thuyết, linh điểu mà Chi Chi Quốc tiến cống cho Nghiêu Đế gọi là gì?", answer: "Đào Trùng Minh" },
  { stt: 48, question: "Trong game, Hỗn Độn là Dị Thú hệ nào?", answer: "Hệ Hung Thú" },
  { stt: 49, question: "Kim Ô Ba Chân thường được coi là hóa thân của loài gì?", answer: "Thái Dương" },
  { stt: 50, question: "Trong truyền thuyết, Phục Hi Thị đã dùng hình ảnh con vật nào làm vật tổ của bộ lạc?", answer: "Xà Long" },
  { stt: 51, question: "Theo \"Sơn Hải Kinh\", cưỡi trên con Thọ Thú nào đó ngự gió mà đi, có thể tăng 2000 năm tuổi thọ, nó là?", answer: "Thừa Hoàng" },
  { stt: 52, question: "Vong Ưu ...?", answer: "11" },
  { stt: 53, question: "Khi Hoàng Đế và Si Vưu đại chiến, ai chưa từng giúp đỡ Si Vưu?", answer: "Hạn Bạt" },
  { stt: 54, question: "Trong truyền thuyết, ai đã sáng tạo ra chữ viết?", answer: "Thương Hiệt" },
  { stt: 55, question: "Cùng Kỳ...?", answer: "Hệ Yêu Khuyển" }
];